有冇人返工成日做錯嘢

可能做錯嘢係講緊啲careless mistake
可能睇漏眼、打錯咗隻字、對錯咗啲嘢
未必係對成品好大影響，但會影響畀人觀感，覺得你唔可靠，點解成日錯
大家會點樣面對同處理？除咗鬧之外，其實大家會點樣改善？

咁咪be careful囉

我都係，依家返新工一個星期咩都唔識, 成日都要問人仲要學嘢好慢，又唔識同同事混熟啲，成日搭唔到嗲，好驚自己過唔到試用期

做完野double check一次先交比人囉

Off topic 左，但我本身都成日做錯嘢

有時做到個人呆晒
會做完份嘢唔會即刻double check
去個廁所飲啖水再望返份嘢就會見到有錯